\documentclass[11pt,a4paper]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{geometry}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{hyperref}

\geometry{margin=0.75in}
\setlist[itemize]{noitemsep, topsep=0pt}

\begin{document}

\begin{center}
    {\Huge \textbf{Luciano Figuera Lucchetti}} \\
    \vspace{2mm}
    Mendoza, Argentina | Teléfono: 261 6551973 \\
    Email: \href{mailto:Ifigueralucchetti@gmail.com}{Ifigueralucchetti@gmail.com} | DNI: 46.398.644
\end{center}

\section*{Formación Académica}
\textbf{Ingeniería Industrial} \hfill 2023 -- Actualidad \\
Facultad de Ingeniería, UNCUYO. Alumno regular avanzado (4° año). \\
\vspace{1mm}
\textbf{Secundario} \hfill 2018 -- 2022 \\
Colegio Universitario Central (CUC) - UNCUYO.

\section*{Experiencia Laboral}
\textbf{LUMACO S.R.L. (Turismo y Eventos)} \hfill 2020 -- Actualidad \\
\textit{Responsable de Transformación Digital y Gestión Comercial}
\begin{itemize}
    \item Diseño, creación y mantenimiento de página web institucional y redes sociales.
    \item Ejecución de campañas en Meta Ads enfocadas en conversión y ventas.
\end{itemize}
\vspace{2mm}
\textbf{OSARE S.R.L. (Inmobiliaria y Constructora)} \hfill 2025 -- Actualidad \\
\textit{Desarrollo Inmobiliario - Club de Campo Maipú}
\begin{itemize}
    \item Tareas varias en el desarrollo del proyecto inmobiliario.
\end{itemize}

\section*{Capacitaciones y Cursos}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Comercialización Digital:} Gobierno de Mendoza. (2026)
    \item \textbf{Liderazgo Empresarial:} Gestión de equipos y PyMEs - Municipalidad de Maipú. (2026)
    \item \textbf{Real Estate:} Gestión de activos inmobiliarios (Buenos Aires). (2025)
    \item \textbf{Marketing Digital:} Escuela Islas Malvinas (Mendoza). (2024)
\end{itemize}

\section*{Competencias Lingüísticas}
\begin{itemize}
    \item \textbf{Inglés B1:} Acreditado por FFyL, UNCUYO (2025).
    \item \textbf{Inglés B1+:} En curso (Programa IDIO+).
\end{itemize}

\section*{Actividades Extracurriculares}
\textbf{Deportista Federado - FEFUSA} \hfill 2018 -- Actualidad
\begin{itemize}
    \item Jugador de Primera División (2021 - Actualidad).
\end{itemize}

\end{document}